處女（唔靚中下樣） v.s. 非處 (靚女) , 點揀？

一句講晒

： 處女（唔靚中下樣）
： 非處 (靚女) , 點揀？

身材?
非處又幾多手先?

身材一樣 ，都係b cup
非處就有兩手啦

兩手咋
噉一定係靚女

點解咁多負評

因為你係小多士嘅門徒

後生靚女正正常常都會拍過1-3次
果d 濫交既公廁不在本Post 討論範圍

兩種女都唔會揀我

仲以為處女會壓倒性勝出

冇圖點討論

執人口水味

原來連登仔無所謂

每個人審美觀都唔同
所以唔出圖啦

小多士既fans 呢

靚同唔靚都無連登仔份架啦

投你老母咩

真正連登仔點會有女
唔好FF

真正既高登仔就冇姐
連登仔咁MK 成堆偽毒

你話公廁同處女比就話啫
識一個17歲已經百人斬既公廁 行過都覺得臭

靚女算啦

咪玩 正常後生靚女起碼拍過5.6次
仲要拍得多就一定性格愈黎愈現實

中下樣呀，大佬！點起筷？

你講中上對靚 就壓倒性

我會揀問自己發完夢咩，現實係兩種女仔都冇你份